悶撚到癲左

坐係張凳度 完全冇野想做 機又唔想打 動畫又唔想睇 狂開wts tg又冇人覆機 已經坐左係度唔郁3個鐘

偽娘hi

add我tg傾下計 悶到成個人坐係度 成身係咁震

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

入黎開mic傾下計?